Тестовое задание

1. Создать веб приложение, которое предоставляет веб интерфейс к базе данных клиентов компании. Пользователь должен иметь возможность просмотреть список пользователей, отфильтровать пользователя по имении и фамилии, в списке отсортировать по любому полю, удалить или добавить пользователя. В карточке пользователя должно храниться: Имя, Фамилия, возраст, дата рождения и фото. Проект реализовать на джанго.

2. Реализовать выгрузку всех карточек клиентов в xlsx файл. Сделать для этого ссылку, при клике по которой открывается диалог загрузки файла, при этом сам файл генерировать в отдельном потоке celery.

3. Реализовать страницу голосования — на ней отображены все фото пользователей и под каждым фото можно кликнуть +1. Также под каждым фото виден текущий счет. Если счетчик достигает 10, то за фото нельзя больше голосовать. Предусмотреть, что обновление счетчика может происходить одновременно во многих процессах.


Порядок работы

1. Создать виртуальное окружения используя bat файл venv.
2. Запустить redis.
3. Запустить файл run.bat.  

Пользователь admin

Пароль qwerty12+